係時候去返冷兵器時代

認真e舊野有得諗
只要加大個絞盤同繩既力已經可以加強威力
制作容易,有木工就得
材料都好簡單,木頭同麻繩
棄咗都唔肉痛
係個底加幾個碌行得走得
人手磚咁廢
e舊野...有得諗

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

再加強版

終極攻城版
出到e舊我諗坦克都打得爆

推

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

準e個問題,佢地企得咁密是但中都得啦
你手拋夠唔見得幾準
舊野木同繩完全係可以散件運現場砌
捉到木頭嚟咋喎易拆過雞尾酒原料啦下話

你砌呢舊野要砌幾耐
班狗唔郁企係度等你咩

平時你班對恃撚對幾粒鐘唔肯走
e舊野嵌返埋15分鐘左右
又冇人叫你係最前排砌
係咪on9架

不如做弩射竹籤

投石機多用途啲
唔係真係淨係投石

六大訴求，缺一不可

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

你知唔知一把弩要做幾耐
我上年做果把用咗2個禮拜
結果射咗20幾箭就鬆q咗

點運去現場?

你搵個膠袋入住舊野 當slinger仲好啦

唔明點解咁耐都冇人咁做

散件
你一開始準備啲件耐
但做好晒之後組裝其實好快
又唔係成層樓咁高果啲
一條友拎木條
一條友拎繩
是但一間屋裝修都係咁上下材料
易過你拆解雞尾酒原料

我都有諗過

15分鐘？
你估打緊即時戰略呀？

一群智障SB！凭你们的智商？只能被咱们政府牵着鼻走！